\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Fr"uhling dringt in den Norden}
\index[in]{Früling dringt in den Norden}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fruhlingdringtindennorden} 
\end{figure} 

\begin{small}

\begin{tabbing}
2. \=Sommer \=er\=f"ullt \=den \=Norden, M"ucken \=sind zur \=Plage \=nun ge\=worden.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
2. Sommer erf"ullt den Norden, M"ucken sind zur Plage nun geworden.\\

In den H"ohen \=kreist der Greif. \=Lachse zieh'n zum Laichen \=auf\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
In den H"ohen kreist der Greif. Lachse zieh'n zum Laichen auf\\

\=bis ans Ziel und sterben \=drauf. \=Lichter \=Tag nicht \=enden \=mag\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
bis ans Ziel und sterben drauf. Lichter Tag nicht enden mag\\

im \=Sommer \=hoch im \=Norden.\=\ \ \ \ \=\ \ \ \ \=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\\
im Sommer hoch im Norden.\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ 
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Herbstzeit \=durch\=jagt \=den \=Norden, erste \=N"achte sind \=frostig \=kalt ge\=worden.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
3. Herbstzeit durchjagt den Norden, erste N"achte sind frostig kalt geworden.\\

St"urme zerr'n am \=gelben Laub, \=reife Fr"uchte prahlen \=bunt.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
St"urme zerr'n am gelben Laub, reife Fr"uchte prahlen bunt.\\

\=B"aren schwelgen sich dran \=rund, \=gegen \=S"ud die \=Graugans \=zieht\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
B"aren schwelgen sich dran rund, gegen S"ud die Graugans zieht\\

zur \=Herbstzeit \=hoch im \=Norden.\=\ \ \ \ \=\ \ \ \ \=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\\
zur Herbstzeit hoch im Norden.\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ 
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Winter \=be\=herrscht \=den \=Norden, alle \=Wasser sind \=zu Kris\=tall ge\=worden.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
4. Winter beherrscht den Norden, alle Wasser sind zu Kristall geworden.\\

W"olfe heulen \=fern im Tal. \=Lange Zeit Schneek"onig \=Mond\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
W"olfe heulen fern im Tal. Lange Zeit Schneek"onig Mond\\

\="uber Land alleine \=thront, \=wie ein \=Spuk der \=Nordlicht \=Flug\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
"uber Land alleine thront, wie ein Spuk der Nordlicht Flug\\

im \=Winter \=hoch im \=Norden.\=\ \ \ \ \=\ \ \ \ \=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\\
im Winter hoch im Norden.\ \ \ \ \ \ \ \ 
\end{tabbing}

\end{small}

\begin{angaben}{0}
\ \\
W\&W: Mayer\\
FA: 84 GB: 111 LB: 160 MO: 77 TS: 276 PI:\checkmark
\end{angaben}
